有外國youtuber整咗條香港抗爭宣傳片俾Youtube迫害

㩒入條片連彈兩個警告話內容不當，令人反感，同埋不適合某些年齡層觀看

推

支持

推 CLS都得

咁即係要大推特推

推啊
下面好多人支持

自己可以set係18+ 唔一定係官方落